新牌仔 mini vs cube

啱啱出左個p牌，想出架五萬樓下嘅二手車仔練下手，廢事以後做馬路殺手，想問問操控嚟講mini好啲定cube好啲？

利申 駕駛學院1 2A

Cube

1 2A
定1A 2A

操控嚟講係Mini好啲
但係好操控唔等於易操控

1A 2A

Btw 用細車操完咪又係舞唔掂大車

Mini有啲鑊氣

AE110

Cube啦揸過無咩特別野整要整都好平，五萬樓下mini你想學整車另計

Mini個中控台真喺唔太靚，個人認為Cube會好啲

Mini 啦coopers 操控一流
整嘅就撞手神

未揸過cube但唔會建議你買mini
但比起cube，bB好啲

認同

Mini of course

第一部車，收入一般就梗係日本車玩下先啦... 係街整熟落左，換車就唔駛上來問ga la...

我都新牌買左部cube 操下，始終mini 既維修費用一定貴過cube

反正唔係長用就mini，下下為諗整車揸埋d柒車不如搭車算

樓主話cube,5萬budget唔知買唔買到z12啦
如果淨係買到z11或cube3,要留意z11水滾問題

起碼學番d駕駛感覺同防禦性駕駛先啦

舊Cube ­engine好易過熱
Mini 2011前都好多野整

Agger in mini we trust

之前我都係諗cube 同mini 最後都係買左mini